{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050456",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛있는 고기에 솜씨를 더하다 양덕점"
    },
    "text": "おいしい肉に腕を加える 陽徳店は相互おいしい肉に腕を加える 陽徳店で浦項市北区陽徳洞1515に位置しています。 ナビゲーションでお越しいただくと便利です。 ここは値段が安くて質が落ちない豚肉を楽しめるところです。 豚肉には肉汁があり、噛んだ瞬間に肉の中に熟成した肉汁がはじけます。 そのためにグリル方法も備えられており、肉をおいしく焼いて召し上がると本当に熟成肉の醍醐味を感じることができます。 加えるならではの熟成方法で肉の風味を最大限に引き上げた肉も魅力的です。 メニューには熟成サムギョプサル、ファミリーセット、熟成豚の肩肉、熟成皮付サムギョプサル、熟成豚トロ、熟成豚背中肉の盛り合わせAセット、盛り合わせBセット、手作りヤンニョム豚カルビ、皮、手作りソーセージの盛り合わせ、マッククス(水)、マッククス(ビビン)、ヘジャンラーメン,おこげ,味噌チゲ,もやしご飯,ご飯があります。 それぞれの価格はさまざまですが、どれもおいしく楽しめます。 豚肉を楽しむのに負担のない味と価格で魅力的なおいしい肉に腕を加え、陽徳店で特別な時間を過ごしてみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "陽徳店はどこに位置していますか？",
            "answer": "陽徳店は浦項市北区陽徳洞1515に位置しています。"
        },
        {
            "question": "陽徳店の特徴は何ですか？",
            "answer": "陽徳店は値段が安くて質が落ちない豚肉を楽しめるお店です。"
        },
        {
            "question": "陽徳店でおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "陽徳店でおすすめのメニューは熟成サムギョプサルやファミリーセットなどです。"
        },
        {
            "question": "豚肉の特徴は何ですか？",
            "answer": "豚肉は肉汁があり、噛んだ瞬間に肉の中に熟成した肉汁がはじけます。"
        },
        {
            "question": "熟成肉の醍醐味を感じるためにはどのように焼けば良いですか？",
            "answer": "熟成肉の醍醐味を感じるためには、陽徳店の特別なグリル方法で肉をおいしく焼いて召し上がると良いです。"
        },
        {
            "question": "陽徳店の熟成肉の風味を引き上げた肉はどのようなものですか？",
            "answer": "陽徳店では、熟成肉の風味を最大限に引き上げた熟成豚背中肉の盛り合わせAセットや熟成豚トロなどがあります。"
        },
        {
            "question": "陽徳店のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "陽徳店のメニューには熟成サムギョプサル、ファミリーセット、熟成豚の肩肉、熟成皮付サムギョプサル、熟成豚トロ、熟成豚背中肉の盛り合わせAセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "陽徳店で特別な時間を過ごすためには何をするべきですか？",
            "answer": "陽徳店で特別な時間を過ごすためには、おいしい肉に腕を加えて豚肉を楽しむことです。"
        },
        {
            "question": "陽徳店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "陽徳店の価格はメニューによって異なりますが、どれもおいしく楽しめる価格帯です。"
        },
        {
            "question": "陽徳店ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "陽徳店では熟成サムギョプサルや手作りソーセージの盛り合わせ、ヘジャンラーメンなどが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 462
    }
}